關於醫護罷工 我有野講

香港人真係冇救，我相信開得po既十居其九都唔唔係醫護，呼籲醫護罷工 ，無疑係可以有效癱瘓政府 。但你哋唔一齊罷，只係一心指望人地罷有乜用？而埸社運就黎八個月喇，當初攬炒既決心呢？唔好再一邊指望人，一邊返工

我一定唔撚返(29）

罷喇

叫人罷工，但自己繼續番工儲夠錢就移民